[27"]1440p moon

想買27"moon
<144hz 1ms 2k (最好有g sync)
打機用 $7000內
求意見
暫時睇中pg279q
thx

push

PG279Q

Xb271hu

dell s2716dg 可以？